[![Build Status](https://img.shields.io/badge/Python-3.7-green?logo=python)]()
[![Build Status](https://img.shields.io/badge/Lib-Socket-ligthgreen?logo=python)]()
[![Build Status](https://img.shields.io/badge/Lib-Json-red?logo=python)]()
[![Build Status](https://img.shields.io/badge/Lib-Urllib-black?logo=python)]()
[![Build Status](https://img.shields.io/badge/Lib-Colorama-yellow?logo=python)]()
[![Build Status](https://img.shields.io/badge/Api-ipinfo.io-blue?logo=)]()

# Ejercicio con SOCKET #1
### una simple script para escanear puertos y obtener informacion de nuestra ip
### tal como:

* nombre de la red
* pais/geolocalisacion
* ip/publica/privada
* informacion de nuestro vendor.

## MY ip info

### requisitos

* socket
* json
* urllib
* getpass
* colorama


![Alt text](https://gitlab.com/Josh_Porras/ip-info/blob/master/0_1MELUoNttmEQVseZ.jpg)



# Mas info de la api :
# [IPINFO](http://https://ipinfo.io/)


